國安法條文用字真係笑死你

積極參加的
其他參加的，係咪意思

“情節嚴重” AV情節？

下下沒收財產，匪性不改

任得佢up 佢覺得你積極就積極 覺得你令其他人憎恨就係(注意唔係你自己憎恨)

中國共產黨, 萬歲!!!

第38條仲好笑

root
5dn1l

積極擁護基本法

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

係咪痰尿盅條on9寫架

用字完全係中共式用字，中共式法律就係寫到唔清唔楚，咁就可以任佢解話邊個犯法就邊個犯法。

好撚智障
罰人坐監就算，下下沒收財產
賊性難改

唔明咩叫“並處罰金” ， 一Google全部都係簡體字

全部都係空泛，鳩up, 任吹

乜香港有法例可以沒收人財產當懲罰嘅咩

小學生治國緊係寫返小學生水準啦
寫好小小佢老頂刁大大都唔撚會明

鄉下佬學上等人講嘢

一堆牛屎味

用google translate轉返正體架咋
佢第64條要補返解釋上文所有中共法律terms

想要錢ja

因為係大陸寫嘛, 成份都係大陸用字黎

回血劍黎

屌，我竟然明明地？應該係講緊會用罰錢去處分犯人？

64條有寫，原來係罰款

佢就係法例
任何與國安法衝突的法例以國安法優先
國安法已經寫到凌駕於一切包括基本法

係咪你中文水平太低呀❓其它咪係冇咁嚴重囉，你睇英文版本啦

睇新聞，陳曼琪條8婆都係162其中一個，好大機會佢有俾建議

佢唔係常委

支那文唔係中文黎

但睇新聞片見到佢拍晒手喎

情節嚴重 積極參與 係中共法律最大特色 因為點叫嚴重點叫積極係由佢話事

相同笑位!

簡體變繁體

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

係咪唔識譯英文先唔岀英文版注

不嬲都消極參加

仲有叫你保守秘密好似兩個細蚊仔咬耳仔咁

翻譯：即係你少少事就可以判十年
判幾多睇佢心情

點解寫嘅時候唔可以用香港term

中共法律，係跟大陸嘅法律字典寫
變相香港啲律師要學埋大陸法律嘅專用詞

其實繼續當國安法係笑話既話，只會害左成件事，害左香港

搵班耕田既黎寫法律 係呢個質素 將就下

呢d垃圾條文用字根本唔客觀準確

我極度懷疑有冇可能出官方英文版

事實係內容寫咩同用咩字根本唔重要
佢話你係就係
根本可能呢9800字佢都係求其寫

支那所謂嘅「法治」特色，唔代表任何民眾嘅意志，只係統治階級嘅暴力維穩工具，自由裁量權大到癲。惡法要靠不斷犯法去挑戰同表達不認可。

支那：好等錢洗呀 黃色經濟團單嘢我冇咗好多錢呀

支那中文好興寫「A的，B」，其實等同「倘A則B」，但就成陣大陸牛屎味走晒出嚟

成篇好似中學雞綜合文咁

共你嘅產
打倒資本家

然後自己做資本家

別讓李嘉誠跑了

佢地冇錢未出聲囉
又話經濟大國
又話14億人冇人窮
點撚知又要喺香港到拎錢

佢會唔會搞鳩612先
如果係應該要及時提醒

一定會

抄家抄上癮

人地本身搞送中就係想搞有錢佬，宜家乾脆唔扮lu

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

明明叫調查
佢就叫偵查

條八婆好似係最初其中一個推手？

真

第十六條 香港特別行政區政府警務處設立維護國家安全的 部門，配備執法力量。
警務處維護國家安全部門負責人由行政長官任命，行政長官 任命前須書面徵求本法第四十八條規定的機構的意見。警務處維護 國家安全部門負責人在就職時應當宣誓擁護中華人民共和國香港特 別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區，遵守法律， 保守秘密。

提醒黨衞軍要要遵守法律，

好奇要守咩秘密

Now Hong Kong has one law only

其實佢地係想沒收財產

聽日71試吓佢咩料？

D條文我好多都睇唔明....咩叫「的犯罪的」....我開始懷疑自己識唔識中文...

如果唔係文盲點解要用殘體字 咁又點會識香港啲term

規定的（及）犯罪的

邊個負責判？

你見大陸法例有英文？

厲害厲害

如果 我係話如果...國安法出左香港反而變番好似舊年11月咁動盪 抗爭咁激烈,我哋係咪好大機會羸?
因為佢出咁辣都係訓身同我哋賭呢一鋪 賭我哋縮
我哋縮 佢連03年輸既都贏番哂
我哋照去 佢就輸

有得講嘢 冇得投票

一立法無晒五毛

沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產沒收財產

就係想你哋睇唔明，上到去法官話你乜就乜，冇人知內容係點。玩撚哂

真係好on9

都係唔明

就係唔使大家明，明唔明都好你犯左法就係犯左法

孽國謙話舉美國旗都拉得, 堅唔堅啊?

有積極參與…
但係無態度散漫的？

懶懶閒就無事

D人血饅頭 假眾籌全部搵番出黎舉報

一係唔講罰幾錢 海鮮價
一係就沒收財產 睇中邊個份身家就

回血劍條文版

共黨話乜就乜 由主事人定義 人治大於法治

罰金係幾多唔撚寫， 共匪真係做賊做到出哂面

唔覺得恐怖 所以先參與 都係警行到埋黎先由警製造恐怖

琴日一睇都覺得同小學生通告一撚樣

中國法律係咁架啦。

揸BNO呢？

抄家

沒收財產，唔夠錢洗 拉人咪得

完全無經過討論、立法會辯論、二讀、三讀既野係咁上下

積極參加，同「被參加」嘅分別囉

國家對你地幾好，被參加罪名係輕啲嘅。

重點在於 沒收財產

大劉醒到過哂比甘比

呢啲係撚法律用字

我话係话係啦

同判左死刑 仲要 剝奪政治權利終身 一樣on9

積極參與政府記招咪好危險？
激嬲材鄭分分鐘十碌？

佢更年期症狀咁點算呀？
你去啦！

一樣有辦法沒收甘比既財產

寫果啲人小學畢業未？信息？

中又唔識英又唔識，淨係識柒出國際

其實班高官都唔識解條文，甚至班大律師都唔識解
預咗

蝗語係咁架啦
含糊唔precise都可以做法律條文
任得個官9up
所以根本冇法治可言

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

小學畢業係咁上下

之前冇而家有

其中若果你印文宣公開展示咪寫左罰50萬

唔係因為甘比係真愛咩

冚巴冷都係共產中文嚟

佢地會用健康成長去形容一件事嘅發展

根據國安法：

第四條： 香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

中國人全部唔識中文

搵日本人仲寫得好過你

正常人唔明係好正常

有嘅，罰款囉

In china, the less-knowledge people are usually in power

如警務署以香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例限制市民集會、遊行、示威的自由，即違反國安法!

根據國安法：

第四條： 香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

6 4條

推 香港獨立 民族自強

同高度自治一撚樣

中華民族興抄家

大陸仔竟然無寫埋剝奪政治權利
拉

問下住半山果班藍絲驚唔驚

啲條文完全無經港區，直接由人大寫完再轉繁體

有英文版呀

不過得標題係

中文先天已經無法建構法治。語意不清帶感情色彩方便統治者隨意解讀。
呢個可能係點解民主從來無喺華語世界出生，但或可移植之原因。